［估地方］月租5萬，洗澡時被保安闖入房

誰偷偷留下腐皮

TB

估錯地方

間公司好識玩

屈到受害人係9作想r 賠償

覆email d態度都閪到震
直頭當人狗咁撚，擺到明係你有錢就告鳩我，我大把錢同你燒咁

唯一結論

清晨5點
訓到冇曬儀態

偷偷入去欣賞完曾太睡衣look
朝早係大堂同佢打完招呼再黎個會心微笑